搶槍擺到明係POPO UC話劇黎架啦

屌你老母
我一睇條片都覺得怪
搶槍條友反應咁撚慢都走得甩
搞左五秒都未拎到
特登大力chok下chok下個槍袋比記者影
杯面都就快錄熟都係chok下chok下
跟住個Popo輕輕力打佢一棍，又唔撲佢
望一望先走

依家話劇班咩

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

又得佢。搶唔搶都好。唔回應5大訴求。總之大家都後果自負啦

Popo 好似揾到開槍既籍口了？

要開槍點都要做場戲先

唔好亂捉鬼ok?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告